{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더스테이온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外にはペット同伴は不可であり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は禁止されており、払い戻しは不可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式および個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションではバーベキュー炭火を個別に8人基準で4万ウォンで提供し、炭火を追加する場合は5千ウォンを現場で決済することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、プールが利用できます。 カラオケ常備薬があり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペンション以外にはペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は禁止されており、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式および個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火は提供されますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー炭火を個別に8人基準で4万ウォンで提供し、炭火を追加する場合は5千ウォンを現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "カラオケ常備薬があり、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 589
    }
}